部分 Pixel 3a 出現意外關機問題

定位中階的 Pixel 3a 和 Pixel 3a XL 發表至今已經一陣子，相信不少朋友也有入手一台，使用下來有沒有感覺到跟高階 Pixel 很相似呢？在有 bug 的部分。在Reddit 和 Google 支援頁面裡都有相當的聲音在投訴 Pixel 3a 系列有意外關機的問題，有的要重設原廠設定才能解決問題，但有更完全無法處理。我們已經向 Google 查詢事件，正等待回應。

目前這問題仍未有明確的的原由，而且也不知道是什麼因素會觸發，只清楚 Pixel 3a 和 3a XL 都不能避免。有人更把手機嘗試以安全模式啟動，以確保並非第三方服務對系統有影響，但仍然出現關機問題，所以根源顯然是在 Google 的系統裡面。

這並非 Google Pixel 手機產品首次出現事故，初代的 Pixel 曾出現麥克風問題、Pixel 2 更是有多個與品質監控相關的錯漏、Pixel 3 也有軟體相關的問題，而這次 Pixel 3a 系列暫時只是意外關機...

咁快有事

原生都係咁撚多bug真係幫唔落

所以我都係買最平嗰部試下有咩新嘢就算

香港買Google都係唔多穩陣
部機有事又懶代工
設計有錯代工又唔會理
外國有得賠 香港又冇份

利申 前nexus5x用家
用18個月燒兩次底板
外國有得賠 但香港行貨冇人理

頭一水

ifan post必推

垃圾Pixel

好多野都係外國有賠償香港無
唔止google嘅

因為香港係保障商家
消費者自求多福啦

我九個月就死 行貨 LG google推嚟推去
永久blacklist

Pixel不等於android

pixel根本電子垃圾，唔係掛住google個名真係搵鬼買

pixel狗打手龜縮

同你一樣 九個月死 未過保養
之後用九個又死第二次 屌 勁準時

play store行咪有人理

退左

到底邊個吹奏親生仔㗎

3a $399呢個價（之前仲要送$100 gift card即係$299）可以令人接受到佢啲缺點
當玩下原生Android同影相都OK

影完自動關機冇save，你玩埋我果份

原生android

呢個世界只有3種手機
1,Apple iPhone
2,Samsung Galaxy
3,垃圾

所以咪最多只值$299囉
再貴啲我都未必會買嚟玩

利申冇遇上呢個bug

pixel 下一代都唔吸引 點買落手 又貴 又冇突破design